喇叭一問

有冇喇叭可以連哂PS4 /switch / pc?
Budget $1000

你自己幫佢配音, $0

藍芽

標準答案 Mixer

直接買部5.1 AMP搞掂有D牌子仲包埋Speakers & Subwoofer

Razer？

Yas109

$1000太少,睇下有無二手mini hifi

插post問下，新買咗個audio engine A2+
但覺得低音唔夠勁，想加個細細地嘅subwoofer
聆聽範圍100呎左右
見到細隻嘅有fostex PM-submini 2
同Cambridge audio Minx X201
想請問巴打s以上兩隻邊隻夾a2+好？
定有其他介紹